其實家陣台灣唔收佳哥(陈同佳)，香港監又坐過，佢係咪算自由啦？

佳sir勁撚癲捉晒台狗心理想自首都冇事

n賓係咪做佢保鏢，想睇間屋流出

如果我係佳哥 彩你都廢事 而家好恨去坐監？
唔比我入境咪留係香港

佳哥極恐怖

人地唔俾佢去 唔係佢唔去 佢有咩錯

咩如果你咪佳哥

懷疑佳被禁固，要求告牧師

咁又唔係對與錯嘅問題 講對錯佢落手一刻都冇錯啦

佳哥=condom

我職業係牧師

唔俾佢簽証唔等於唔俾佢去台灣自首
你試下isis去美國睇下美國俾唔俾佢簽證

收聲啦

唔比簽證味偷渡過去

八奇境界，撚到潘太成隻狗咁

又有大屋住 又有狗做保鑣

管sir係智囊團

收皮啦波台畜

佢唔落手嘅話 個女仔只會傷害下一個男仔 同佳諗到咁唯有狠下殺手

樓主勁撚癲捉晒佳sir心理

美國表示 ： 簽乜鬼證，用地獄火咪得

真

佳蛇人都敢殺

樓主姓管